催眠治療抑鬱症有冇用？

我有個朋友俾抑鬱症困擾左好耐
成日訓唔好，晚晚發惡夢咁濟
我想帶佢去睇催眠治療
有冇巴絲試過？有冇用？

有興趣就睇呢本書，
唔成功都係無幾十蚊，同埋2小時睇書時間

有用 情緒係源自對事件嘅解讀
而催眠可以幫助你重啟自我幫助嘅機制
(辨清到底有幾多係自己嘅責任，幾多係人哋嘅責任）